大家要小心應對啲警察！！！

第一次開Post 有錯請負評指正

今日見到警察已經失晒控
又放催淚彈 射橡膠子彈
估計日後行動會逐漸升級
入夜後更加要小心
留意周圍環境
頭幾晚可能唔會行動
等多幾晚 等大家放鬆
佢哋就好大機會強行清場

有人中彈 甚至一名無辜外藉人士坐低
都要比人係咁噴胡椒噴霧⋯⋯
仲有一名示威者拎住支水
就比啲警察衝出嚟 㩒低嚟打

而家啲警察草木皆兵
大家記得唔好單獨行動
寧願組一個小隊
或跟大隊行動
無時無刻都要喺鏡頭下活動
保護自己 保護記者

今日呢兩件事 都係喺有鏡頭攝影之下發生
可想而知 如果無鏡頭嘅話 後果不堪設想

大家唔使同佢哋講道理
比佢哋捉到
講低姓名 職業 居住地區 係咁多⋯
道理佢哋聽唔明
只有議員先可以令佢哋收斂一下

同埋唔好再用警察侮辱啲犬隻
啲犬隻好有靈性 識保護人類
唔似啲警察咁樣傷害手無寸鐵嘅市民

大家記得 目的只有一個 撤回條例！！
警察助紂為虐 但佢哋並唔係幕後黑手！！

推